Čeština a já
Když se koukám na záhlaví se zeptám :
" Proč jsem vybrala češtinu . "
V gimnaziu jsem učila řečtšší než češtinu .
Každé léto chodím do Řecka .
Můj strýč bydlí tam , a pro mně je možnost naučím dobře řečtinu .
Skončila jsem gimnaziu a jsem řešila studovat češtinu .
Vybrala jsem češtinu , protože je blízko do nás , mám mnoho českých přátelů a je dobrá možnost realizuju , protože menší lidí vědou češtinu v Bulharsku .
Na začátku jsem si myslela , že bude těžká prace , ale jsem velmi šťástná , .
